% Page de garde nécessitant le package \usepackage{setspace}

\makeatletter
\begin{titlepage}
  \centering
  {\large \textsc{École Nationale des Ponts et Chaussées - ParisTech}}\\
  \noindent\hrulefill
  \vfill
  \begin{spacing}{2.0}
    {\LARGE\textbf{Modélisation et simulation des équipements et des structures}} \\
    {\large\textbf{Application à l'analyse sismique}} \\
  \end{spacing}
  \vfill
  \includegraphics[width=0.25\textwidth]{./images/logo_ENPC}
  \vfill
  {\large\textbf{Fascicule des travaux pratiques sur \textsc{code\_aster} \\ Initiation - Interaction fluide-structure}}\\
  \vspace{2em}
  {\large \@author} \\
  \vfill
  \noindent\hrulefill \\
  {\textsc{Année universitaire   \@date }}
\end{titlepage}
\makeatother
